落雨呀冚家鏟

出師未捷。。。

隊更長

唔駛拎退熱貼之類嘅嘢啦

【69反送中遊行】須知整合&解答、即時情報交換區

你可以休息

但呢場仗我哋唔可以輸

佢哋唔可以贏

帶遮帶雨衣

嚴重懷疑人工降雨黎